慕尼黑有咩好玩

去過德國嘅各位 慕尼黑有咩地方好去??

週邊有Fussen 睇天鵝堡同國王湖

上楚格峰

市內有德意志博物館

安聯球場

我上次同frd去左間大學入面玩sir滑梯

有無local先識去特色啲嘅地方?🤔